有幾個問題我地一定要解決左先

第一
有人放流料 前線就算想唔退後面嘅人都唔知
建議前線點都要一個鍵盤戰士mon公海/連登
後面嘅人好多時未必係有john前線group
好多時靠口耳/公海/連登
最好整多兩支旗 分別係留守同撒退 後面就算睇唔到都可以影相俾人網上見到即時fact check

第二
後面嘅人應該前面退先開始退
唔係嘅話前面on99以為仲有好多人嘅時候會無啦啦俾狗圍就唔好

大家由6月到依家進步左好多
大家唔好互屌 今日係因為我地仲有缺點先會俾人分散

同埋裝備一定要自己攞
物資成日沒收 大佬依d野要錢架
物資組咁玩法會破產
每個人攞返自己嘅野好唔好?

pish